新手求教路

想問黃大仙渣入去兆康站係咪一定要行大欖隧道？

有咩路線係比較平🙇🏻‍♂️？

大欖隧道私家車收費係咪48蚊🤔？

行屯公囉

兆康梗係行屯公啦，你行大欖出嚟係錦田嗰邊，兜返落兆康都要兩個字

btw 咁大個人唔識用Google Maps?

謝謝各位

其實用google search過，不過穩陣d再問下高手😄

兆康緊係行城隧啦